城與龍日服(5)(進擊的巨人合作怪再臨)免首抽怪物育成

兵長鎮樓

巨人活動再來 有限時活動怪買 係新手/老手回歸既好時機 千萬不要錯過

同場加映最近出既新怪

城與龍係一款可以3對3既即時連線攻城遊戲，每位玩家都係遊戲內既城主，透過由商店購買既魔物強孵化隻強，培育佢地成為戰力之一，城與龍賣點之一係唔需要首抽，魔物強只需要城堡升級就買到，有課無課差別只在於遊戲進度，唔會影響遊戲公平性。

暫時遊戲已經營運左2年半啦，魔物總數都接近80隻，平均1個月會推出2隻魔物，但係官方每月都會平衡調整，相剋系統令每隻怪物都有其用處，一物治一物，唔會話太弱勢/買左番來後悔。

IOS: ]
GOOGLE︰

安裝指引

呢隻game由於有台服同日服，日服係安裝完遊戲後係需要vpn創建帳號，vpn只係創帳號一次性，之後遊玩過程係唔需要vpn

我一般係用免費既openvpn，方便簡單APPS STORE同GOOLE PLAY都可以下載

教學︰

Q:新手教學我應該買邊隻強？
A︰新手教學既強分別係大怪土巨人(棕色強)同獨眼巨人(藍色強)，前者係範圍迎擊大怪，清兵一流，技能高等既地震可以殺埋後排，後者係進擊大怪，對中型迎擊同大型進擊有利，技能激光非常痛，滿等距離十分遠

Q:進擊怪同迎擊怪係咩來？
A:進擊怪就係會不斷移動，大部份都會進攻地圖上既砦及對方城堡。
迎擊怪就係召喚出來不會移動，負責守砦及城堡既魔物。

Q:續新手教學，黃色強同綠色強(無角果隻)應該點揀
A:黃色係黃豬，偏向防守血高耐打，綠色係蜥蝪進攻靈活性高

排名戰，遊戲既核心，每1星期舉行1次，每次開放會派發3張單人劵及2張多人劵，可以1V1同路人/朋友進行2V2,3V3，1劵連勝可以最多打3局，排名牌位越高龍幣收入越多，牌位分別如下

木牌>銅區>銀區>金區>白金>鑽石>龍區>神區

另外，排名牌位每區有限制魔物數目，如小過該區指定怪數目，會扣減龍幣，相反亦然

Q︰獎盃/成就戰係咩來？
A︰

成就戰分為d3-d1階段，每個魔物完成整個成就戰後就會獲得d1裝備，d1裝備除左外觀，仲會增加魔物三圍數值
只要魔物夠10lv就可以開始玩，每隻魔物既d2-d1需要條件觸發，例如d1天使需要擁有章魚、兔、蜜蜂同奇美拉，並完成條件指定既d3或d2階段先可以開始

Q︰訓練所既隊長副隊長系統、怪物心情又係咩來？
A︰選擇魔物做隊長及副隊長會係戰鬥中必定抽出佢地
而心情會影響隊長3圍數值，發動技能機率，其他怪唔會影響

Q︰競技場點玩架
A︰

競技場係類似成就戰既玩法，條件係12LV以上先可以參加，對戰既魔物係所有遊戲魔物中隨機抽出，對戰會係「公平ON」模式，全部怪物都係27等滿裝，新手可以率先體驗高等魔物。
對戰唔會有平局，只會判其中一方勝利。
對戰輸嬴都有點數，點數係扲來換景品所既徽章，每隻怪物有3個徵章，銀同金章都同成就戰一樣需要觸發條件先可以買

Q︰建議玩法
A︰無論有課金無課金，都應該買滿大怪，因為除左單人討伐及排名外，其他對戰都會限制出1隻大怪，補滿魔物數目可以將排名賺到既龍幣最大化，十分有好處
Q︰補欠又係咩來
A:
當你買到一定數目後既魔物就可以利用補欠鎖D你唔想練既魔物入倉，咁你就唔會抽中佢

有用資訊︰
需要多少炮擊的驗證 by wwwcom99

一些資料及感想by wwwcom99

怪物相剋表︰

最後，如果巴絲有興趣可以留低城龍或者line id加好友
小弟line id︰aronrextty 現有line群組好熱鬧，你仲唔一齊玩？

歡迎加我地line,請加我line id:aronrextty

快撚D玩啦屌 好好玩

絕望了

推

推推推

Push

玩下啦

肯玩未

新手唔係好識玩

入group有專人教你

Bro加我line id:aronrextty

玩啦

不想推了

台服係咪無人玩？

有，不過日服最多香港人

巴打點都開左日服帳號先，因為巨人隻蛋係限定怪來，可以用cp買

快撚啲玩啦屌

Ha

新手有冇邊幾隻實用怪要買?

入group一齊玩啦 好多人耐心教你

巨人蛋一定要買左先

我line id:aronrextty

巨人蛋買左 今日既蛋有冇邊隻要買？

依個真係要入group 因為我地買左既蛋 就唔show出黎 睇唔到你有咩蛋買

我地開左group link
想玩入gp 啦

有心玩既巴打我會派有巨人限定怪既帳號

讚

我地有line gp
歡迎加入

歡迎加入我地line

歡迎加我line id: aaronrextty
我地有line gp

更正係aronrextty

歡迎加我line id: aronrextty
我地有line gp

無fd一齊玩真係唔建議玩

咁我唔洗玩

巴打我地好多人玩緊，唔驚搵唔到人

Btw加左我line id先：aronrextty

有帳號送比你

3Q但

push

比人輕輕留下負評

回鍋玩家留個名
以前個account搵唔反

舊帳好多d1?不過太耐唔知攞唔攞得番，可以試下